其實除左衫女人真係好核突

胸前兩個肉包

下邊一塊黑森林

GAY

Gay你老母 實話實說

睇到自己咁大 兩個肉包係心口
荷包蛋就差唔多

YES 著住衫 若隱若現最正

莫講話除 靜係幻想下樓主個樣都已經好核突 想嘔

不撚嬲

都未除右邊，梗係核突

除右衫呢？

FBI is watching you

係 都係男人裸體最cute

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

靚既好少

不死鳥風褸